美股認真討論區 CCCXXIV

開定...繼續討論...

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

了解美資公司搵錢模式

mREIT/eREIT

Starbuck

原油產業錬

麥當勞

Costco/Amazon

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

熊3

跌咁少

屌你老母牙廢老巴

唔識玩

納dee: 今日無人擋到我

廢老恐懼我貪婪

all in 左 dal
溝到均價23.78
夠做埋黎

Usfd個咬腰

驚閪咩

SQQQ put
我愛波巴

升緊了

即刻put 先

唔洗單日轉向 2個鍾就夠

google垃撚圾

JD真係穩如哈馬比

我隻FRO好垃圾

Tsla

台積電好穩呀

起碼升多日

唔係比我燈撚到變升市嘛

唔知點解覺得拉升係為左聽日跌更多

膽量大賽

歡迎 大大支陽燭
我最多轉返陰燭斬頭

今日目標係2900

盤前入左codx

+1

9.4個度一張大單未計跟風廢老個班空軍燃料
你諗下會夾到幾多

Tqqqq轉燈！

之前佢升突左(認真)

油股既巴打有冇俾人呃哂貨

無事啦 升返哂
準備破前頂

有

Tesla stock price is too high imo

呃能左我隻oxy

5月8call @800
Btw ELON 5月13可以賣股
到時留意下

DAL 唔夠信心，一開始就嚇到掉貨

x wll oxy 都比人呃撚左

油股應該好多老散震走咗

未開市仲吹到又熔斷

Tsla玩option真係超高難度
IV郁到過山車咁樣

codx都賭莊股黎

屌我都係

坐下先

懷疑廢老夾埋大戶一齊玩鳩班老散

唔好買返
因為佢落多轉去, 你一樣會震走

連郡沽晒oxy ccl要夾了

廢老落地獄

我去左買油桶

放左半

夠定力就得 點會一日跌哂無水花
如果今日萬跌我輸死都值

差d比佢呃咗貨....... 痴線咁樣震倉

搞掂 補足貨依晒啲put

咁多位早抖

係佢上返賣出位時又手痕入返要斬手指

廢老又收割完

科技股係咁升

tsla

平哂d put,可以升了

炒油on9, 炒油桶

DAL

我唔係今日呃，前幾日呃左

我正式向larry投降

科技股真係痴撚線
咩鳩熊123 同廢老一樣out撚晒
新時代科技先係王道

平時賭命先玩
正股已經促得好快

星期5諗今日一定升先留左張call

好彩無走貨，死廢老

你地咁心急沽乜鳩

轉燈
淡友可以早抖

你講FRO? 其實都係諗住穩穩陣陣買隻大野 點知都係咁廢 好彩好少注姐

買p巴對家贏硬

輸左比廢老，心理質素太差

夾得越high散得越快

Eric Yuan

正股仲好玩 佢一盤整張call就玩完

最後逃生機會

連登仔走哂油股係時候啦

空軍準備

油升穿20

今日買親都反方向

好彩開市夾返上黎唔係我都平哂..

星期五玩過末日option 見到個價秒秒鐘都跳 正股價1分鐘幾蚊上落

3175

華人CEO

AAL已築底 準備反彈

希望今日航空股補返裂口

好chok

咁樣係咪代表跌唔落了

轉咗去11月倉

係 佢forecast 係Q1好 但Q2同相同sector 比沒咁好
EURN, STNG 就Q1 比FRO差少少
Q2 好FRO 多多
相對值博

叫左你地咪咁做送錢

原來係盤前特貨 冇買到

有冇熊軍知今晚幾點溶....

BULL TRAP

靜啦，等多d空單做燃料唔好咩

Call未

clsclscls

廢老UP幾句引傻散拋貨再低位撈貨

大家一齊嗌!! OXY!! OXY!! OXY!! OXY!!

屌你老母RTX 幾時摺

x 你都扔

納dee 痴撚左線啊

zm google acq?

聽日送佢上路

有班人專玩末日option
最尾十分鐘幾蚊價位option 狂trade

唔理了，分段減下call 先....

油輪,油股低位反彈10%

TSLA好大波,
有時行先過指數

TSLA一棍落, 指數無反應, 然後等一陣指數先棍落

上星期比佢震走左

希望今次係震倉，跟住補上裂口.....

係

Cls個list綠番哂

好撚cls 以後重注科技股算

66有貨

屌那星 分分鐘一陣廢老又話入左航空

事實証明廢老已經過時
連登仔又贏一仗

係 ......msft tsm 算......

納dee 龍龍哈

5月5 收市沽

淡友

Rtx做咩柒

想睇道轉埋燈

cls
ccl就正

連登仔又話熔斷既？ 信錯左連登仔完美表現左一巴右一巴

tsla 750

Google想買Zoom?

CCLCCL

升期一

廢老

大家過唔過夜

信連登 冇窮人

取決於財報

新手一問,FIrst trade 無神神係個倉話證券借出收益計劃,借左股。其實係唔係有SO?

新rtx30xx 第3季出
所以rtx特價

連燈仔果然唔會令人失望

條廢老係咪散曬貨

十年bull trap又要繼續偶地淡友十年磨一劍

熔斷派隊

Yes參考amazon, 連登仔入齊未

雖然條老人痴呆廢佬係垃撚圾，但佢都有講依加買股票未來回報點都好過買債或者淨係hold cash ，有撚排升了

佢咁多貨都比連登仔接晒
貨入強者手

假膠？

信唔信聽日會升多一日
今日係short squeeze 聽日係FOMO

一定要逆向思維

科技股完全冇事

忘巴我走先啦 上咗nvda 太空船上火星

而家d option價跟唔到d指數變化
一個鐘就轉燈

再次證明put tsla 係不智

春江鴨知道業績唔掂囉
仲問

sbux 靚財報都跌
終於可以short put 等接貨了

你老母 袁征

升返285up就好

我都無買

邊打到杖
肺炎冚船剷喎

袁征！NMSL！

290LA

話唔定9.1左右已經入返哂貨

今日全綠燈ok?

都唔係好得人驚啫。

唔貪心

AMD回家了

話左你地130 仲沽乜鳩 夾你150 懷疑人生

信 多謝波巴提供tsla call idea

收聲啦

好似有巴打short左過weekend

Disney 繼續$100鑽石底

好撚痴線今日咩事

堅定流

52蚊無接，後悔了

好想賺錢 屌

我坐5年 唔信升唔返 屌你老尾

唔g 沽zm做乜
求其開張圖望幾秒都知跌唔到

屌 都未過52

千跌未

比d 信念
就到終點

笑死 Google 2018年想買Zoom 嘅新聞
起Twitter畀人當咗今年嘅新聞 話Google要現價買ZM

今晚AAL上返11蚊啦

Nvda! Nvda !

連續跌足4日終於反彈

飛巴 你d 油股升返晒啦波

Amd call

盤前冇補AMD真係柒能左

原始BEP=53.46
BEP@5/22=52.39

平手賺左手繼費走左
希望係岩嘅決定

淡友又要做雞了

依家9.8

升都唔敢渣得耐。。。。。。。

成日咁震..... 輸心情

做埋short call 54 就打和

?

石巴可唔可以講下SC TSM個思路?
睇落你想買, 咁點解唔係SP嘅?

CALL左60好似有D貪心

開市跳左船p巴聖旨要比下面

賣咗了睇到驚

利好

事實證明根本5會跌

以後不做淡友 不質疑美國了

破$55我收皮

我仲未走...........

航空股一飛衝天!

高買低賣
犯埋哂啲新手錯

50-55spread 希望佢呢兩日生生性性

依家追仲得唔得

盤前走左tesla 屌

上星期班友仲話沽amd落40,希望無put

amd要落40 Qqq一定要big short

3080嘛7nm
TSM 又gogogo

都係 我而家都唔想玩option 好撚攰

幾錢沽larry先可以立於不敗

麵麵又話牛既？

正股抵玩d

袁征對唔對得住d中国同胞
咁多隻中国股跌
淨係拉自己個隻
係咪想玩過橋抽板

Spce 業績有無得博？

AMC

一飛沖天去 一飛沖天去 小小dal

業績前 最好Premarket

7號

破燈

話左俾人hack account喇

航空股升撚到死幾多人

AMC好撚痴線由跌10%轉升3%

options 要玩sp msft tsm

long 真係搵 leap call 革新股先得

要有信念

廢老有樣講得啱
dont bet against america

上星期有個人係咁叫人入

飛巴你d貨好似係12，13蚊左右？
唔驚啦 我15.2

買入價=53.46 *104
5/22 買入價會變成=52.39

似大劣仔做新聞散貨
we7雞 twitter版

屌，10蚊

講左個底勁撚多機構吸貨，之前講咗廢老持有四大航股貨量大撚到仆街，2月中仲要撈底
呢個貨量傻散會係幾星期內接得哂
自己當年包坳頸衰左航空板就踩人兩腳
屌你啦仲股神，你對得住個朵咩

拿 低開高走 聽日升期二
好入定啲put喇

講極執笠都仲升緊

tsla on99
Elon幾時再出聲啊屌

聽日財報 等55見

好撚癲
廢老根本想吸貨先出口術

啲股企得穩就正
掂到條中線即彈

郵輪股升番

冇圖=跟 有圖=反手

唔驚佢做條靚數?

廢佬係咪夾埋ibank呃9散戶貨......

魚拉突 啪啪啪

今日開市撈左貨

咁耐既沽盤都係因為廢老放貨

而家放完可以升

聽日走CALL入PUT

有埋圖表分析 燈左兩日仲想點

真心 我都係

半倉左科技股 小半option hedge 同收息
淨低少少考自己眼光

人人唔同strategy 咁樣我覺得幾舒服

轉燈

好彩無被震走, 利申仲蝕緊

學我正股咪好

我啲oxy

斷估唔會係earning call果陣公開認錯掛

無限QE

頭先真係仆街

如果佢未掂290 唔多建議
但都係睇VIX做人 升但係VIX唔跌 就係入put signal

平手走左先升 屌！

AAL又唔知死幾多空軍了

同你地講左，eric今日carry納弟

唔巴我走左了
空倉中

Doublelift! Doublelift! Doublelift!

如果一開始就諗住長渣

CCL咁撚勁

曲巴好波，我call options 無咩賺錢，撈唔起

幾唔中意都好
有啲說話一定要聽
大行：dont fight the fed
巴廢：dont bet against america

比廢老嚇到放左部分正股

好彩冇反手

我屌 跌咁撚快 升有排先到家鄉

持有至下年大牛市頂點

忍下手

好易高追

oxy 我未上車丫

沽左好撚心痛

死廢老 iphone都唔識用出黎9up 阻住地球轉
早死早著啦

amzn希望快d返家鄉

d calll 好kai 今日低開仲低過我個時開倉....... , 宜家上返D ..... 希望佢補上升裂口啦

150 加 put
180 再加

都係輕倉
不加不減

有無巴打一齊入airline call

長擺嘅話入唔入Tesla 好

唉，左一巴右一巴，好撚難捉摸

講到下代RTX好撚痴線咁 AMD唔駛玩啦

aapl call
gme call

入，好快過千

CLG

不嬲唔夠玩

38.4沽最後一次larry 希望唔好爆倉

頭先撈撚左好多

呢個大上落市，自己唔夠料又想食轉大， long 比重多咗.......攪到人好攰

Driver搞惦未

波巴好巴

Larry日日買新聞

未上就走啦俾人當狗撚好開心咩

rubbish

廢老恐慌我貪婪入左dal
好驚

得喇冇事喇
又可以入貨喇

同路人

on撚9 今日沽=送錢 起碼財報後

唉屌 gild係垃圾

Tsla 780走

痴線 咁都升得

係我對中概股最後的倔強

無撈正股但加左LEAP CALL

(又)車尾燈都見不到

點解硬係升唔起

唔係太明, 我見部署係用SC權金買左2股TSM, 104係咪本身有嘅貨?

無錯

差唔多歷史低位 決定唔放長揸

msft發軟碲
垃圾

入左隻架飛機

RTX真係好廢

個implied vol幫我頂左好多pnl

無把握到國家比既機會
早知禮拜五入N氏兩兄弟

仆街dal
跌成蚊先升，on9

開市頭2分鐘 天價走咗張 RCL put

過山車

本身有102股,買左2股變左104股啦

屌你amd, 知我無接，報複咁升

唉...股joy之後第一注入咗呢隻垃圾 呢加個倉-11%

Codx 散水

求下你咪接

驚人秘密！袁征竟然是個食屎狗

好似得好少錢

邊有咁快，震倉

呢個市好難玩呀 媽呀

呢隻廢物快啲跌多啲俾我再溝, 得100股唔夠喉

咁我明了, 唔該石巴解答

去到50天線又升上去
但升到一半又跌

之前67高位入過好在走得快唔洗睇佢係到妹下妹下

吹奏完CMCSA就落地獄

PTON未出earnings 就炒高哂

垃圾左好耐
一早唔玩佢

信你

我都係, 重倉

NVDA太快走左,剩賺左上個禮拜權金

AMD諗左好耐都係52落COVER CALL算
反正得1"手"可以慢慢玩

如果5/22 唔過53之後,我果100股都唔洗比人啦

仲做左65蚊 月尾SP RTX 睇黎都要預接貨
不過都唔怕坐既

真係玩撚死人

回落了，淡友準備進場！

之前明明好多人睇好仲話入唔切貨

唔會，佢玩一日，要散聽日散

好撚chok呀

ccl倒升8%

以後唔敢同美帝作對

就算老巴 係fed臉前都係要跪係到含撚

打機算
唔撚睇了

TA?

連郡應該高買低賣，再高買

呢個市真係左一巴右一巴

好在strong hold油股
啱啱開市再低吸少少

老巴係連登仔面前.... 搵人幫佢裝連登啦

短炒L無人會同你炒上800
炒到咁上下賣call俾d傻散接貨

完全狗屎垃圾，profit margin得30%
快啲插落140比我掃

唔怕坐可以入既

其實，菲比斯d貨26左右沽晒俾連郡

個市亂撚到

有條友不斷提rtx之後 就多左人提隻股

發覺美股通常10點半都會回一回
升又好跌又好

連登仔都信....

巨硬要落140, 不如big short Sp500 仲快

開始陰趺
熔斷吧

5月8張CALL 趁而家day high係咪應該走左先

定玩埋聽日?

而家一野扯成6% 都應該係盡頭啦下化, 完全回補哂elon鳩嗡既跌幅

咁快又轉

波巴今晚睇780？

空倉食花生

我覺得聽日都會升
反正我落spread 所以今晚再睇睇

熊三落地獄

回番哂

sp500 +- 1% 我都唔知郁黎做乜

連登仔應該玩緊桿杆再桿杆

不過巴菲特仍強調，美國經濟是「不可阻擋的，餘生都只會押注美國」。

但佢把口又講到好睇好

今日升幅完左

呢兩日 呢兩日一定會走friday call
之後時間值會蝕太多

日經傻散開始冷靜返

印象中RTX接左好多飛機零件訂單
所以航空業崩潰會受累

成口精 講野係特別甜啲

有啲難度喎, 而家仲未知SEC會唔會做鳩Elon Musk

佢餘生仲有幾耐

冇事啦 跌番哂

咪係

我記得都係一星期前到 個陣個個跟入 仲話升得太快入唔切

話唔定12點開始大爆升
俾淡友玩左兩日 好友要全面進場

比返啲錢我呀

38.x空跟誰學，你洗一洗籌先，掛返day high再沽，拉低成本

連燈力量

我屌 RTX $57止蝕
幾日冇撚左幾千

俾啲時間
要升都要儲下氣既

跌咩呀

佢指佢就快冇命

岩岩仲想J多50股，發覺唔對路即放

有幾隻坐緊，呢排唔揸咁多係手

印鈔機啲墨呢

回回氣再上

dllm put dal，升
call netflix ，跌

係熔斷就快，我等緊加voo -0.5% 屌你啦

成個美股市場大撚把錢
唔敢玩了

放完即升

個個隔離緊
唔洗返工有咩做?
炒股囉

小注 DIS係100.5 博反彈

OKTA 真係好撚正

日K好養眼

一個字 穩

都好高啦，仲唔夠?

係就好, 上星期大手入左LC

ching你食迪士尼投名狀人血饅頭

快d走

家鄉2000 wow

條線咁撚靚既 同大盤完全相反

On99既

就黎到 佢隻OTIS都好廢

呢個場小注咪算 一個消息都可以打亂所有野

坐左幾耐
開緊城啦，淡友幻想緊二次感染啦

台積又磨iv 正ar

67即刻放曬

Eric Yuan 同個CEO好friend

其實真心幾好用 都幾user friendly

公司用緊

Aapl 轉燈都對啲call無影響

係唔係跌市架 咁多股升既

咁你明啦?

其實二次爆發 咪姐係重覆歷史

封城 印錢 派錢

爆一次qe一次

爆到班淡友懷疑人生

自己睇個D跌到狗咁

廢老可樂落左地獄

我諗縮左d IV 但唔多 等緊佢真係爆升上去

走得快好世界我到60先走⋯⋯好彩算早買都袋到少少

人地買個啲升, 自己倉個啲跌到晒冧

佢真。過時

佢夠疆同我揸一樣本

最好快d派錢

short call等佢慢慢磨

岩呀，所以我比人撚左一次已經轉牛

開得

AAL 開市 2 個鐘
成交量已經高於 65 天平均成交量

唔講咁多 聽日買番層樓先

唔係又升足十年

可以開得 重倉

妹妹下等埋聽日

邊個

均價幾多

話左你入完貨就靜啦

成個市無咩成交 好悶

多人講幾日即刻見左頂

我就止蝕

MSFT唔會要離短炒啦, 鎮倉之寶離

大家到呢刻點睇航空股？
升？妹？跌？

大家遠離msft OK ?

等50蚊入手

明明綠燈轉眼變成紅燈

FREE MONEY

大戶走撚晒

話岩岩分拆市值咁低好抵玩

跟住好多人跟入叫好

其實我都覺長線冇咩問題

不過今日就見咁多人叫救命

CCL 升到15ok?

走左一半等溝

唔得，已經坐緊貨又跌唔落俾我溝

拆左隻現金牛OTIS...有排先回到氣

msft 都有 c 朗....唔怪之得巴佬要做C 朗

短期內睇唔到有理由會升

買乜衰乜
做乜9

だが断る

Rtx走鬼

x 今晚上左8$唔好落返黎ok ？

其實咩係c朗

今日觀望心態，原來無乜事，聽日大爆升
我啲put就仆街了

無限轉身

好撚淆sabr出業績

升咪可以加put

amd good?

今晚都跌唔落既話
真係睇牛啦要

跌唔落啦

認真求救：6蚊USD 有邊隻抵買

波指落返130又可以炒吓波幅啦

今次我溝喇
睇下今次點

dllm

TSM 無咩c 朗 very good

今晚可以早啲訓

臨瞓前祝巴老身心健康一齊安好

同錢作對
你睇吓啲買盤多到

夠穩

我4月頭啲put，重蟹 6-7月未走

跌咁多都跌唔落

tsla 又黎free money 了

GME

升左$40滯了

信你!

唔驚奶巴 利好出盡就係跌
你有咁多put 可以落SP賺差價

巴打覺得會跌到幾時

拉總究竟有幾多錢可以拉

唔知

好撚野，又用左一千蚊確認我條命冇發達，注定做死一世窮鬼

有put係手可以落sp？ 我無貨啵
唔識玩short,波巴指點下，我做功課學學先

已經比廢老巴口震走哂，依家成個底都係貨，唔知一出利好可以飛到幾遠呢

聽日有冇錢搭小巴靠你啦

Twitter 正垃圾

打貿易戰，加關稅有利本土工業，升

呢個問題我由4月頭問然後連續叫春一個月，都未真係大跌呢幾日算係奇跡，連跌三日

我都係睇resistence/support level做人

連跌4日

航空gg 無力了

跌下跌下就黎料了

淡友出頭天
輪到好友做雞

我tsm都有貨

本身預跌至少500以上

咁加埋幾日就跌千幾點

納dee硬過我碌9

Short唔係要有正股/大量cash係手先好做得啲put，冇正股，冇乜錢，所以一直冇試sc/sp

手續費一來一回都夠你買多股

USD

OXY 蝕少少平咗大部份倉........................ 一身輕 撚狗股..... dllm

侵仔未出黎廢噏啫

咁cat 又點解跌

有put係手可以落SP ie 你有spy 260p
但你覺得聽日佢會升 你可以落一張spy 265 SP
Max exposure USD 500
如果到期日佢都落唔到265 你就可以partly cover你張LP
或者佢升到頂點想轉勢 你平左張SP
之後跌番 再平LP

Applied DNA and Takis Biotech Announce the Production of Neutralizing Antibodies Against SARS-CoV-2 After DNA Vaccination in Animals

呢隻垃圾黎，完

寧吉倉勿同船

差張aapl call未走啲put輸到傻

Cat is sleeping

CCL個波幅真係過山車…
開市可以見到12.9
睇完套片變左14.1
行開半粒鐘再返來又跌返去13.5

一股5.8 usd一買一賣手續費4usd

我之前平晒 d put 都係咁

MSFT 橫盤緊, 短期向上突破機會大唔大?
定仲要再區間內橫移一排先?

雖然話做淡要有信念，但係我都唔覺得聽日會跌成個4月嘅得著就係懷疑人生

一講完就棍上.....

買到電話冇電

仆街 真係all in邊隻衰邊隻 我隻rtx

下次入貨講聲

過2 日再覆桌

記得唔好買，我買邊隻死邊隻

飛巴

入AAL

咁有call 係手，係咪可以做sc 執返少少

得返好少短call

如果你覺得短期跌 而長期升

巴打諗著坐定溝

想問下firstrade sell out option 是否到價到期就會自動買入？不用send email的？

software股 突破

會唔會去返47

sqqq

繼MA後
又.....

奶巴， 通常當你自己諗住睇透左既時候，個市又會掉撚轉黎行

最多睇下隻APA
OXY 正撚屌

係咪要妹到3點先開返市

有廢老條撚屌係到，又要廢up又要收息

d 6月call 好食價.......

錯開... 升咁多都無咩肉食........

納dee發力 俾佢地睇下咩係老大哥

坐 我唔等錢洗 放夠幾年都冇問題

幾時公佈失業數據

我都係，屌

連登大船會沉

d旅遊股又落返去

估唔到佢條撚屌, 唔想比人賺...係要一齊陪葬, 我屌佢c food 難得OXY 開始走好

佢咁攪一攪 我放棄..............

我寧願慢慢慢SP 賺錢算 ....撚屌黎....

都有幾厘息收坐下

道指升到轉燈啦唔該

入定udow都得

陪你 50蚊止蝕

我以後唔會買非科技股

CLOUD 股有咩NEWS?

做咩全線 msft okta docusign servicenow crm 呢堆急升

Ual dal

larry你牛b快d拉

比 班莊win 同港股有咩分別...........

美國佬開始學埋哂強國佬d 撚屌野........

呢堆本身都跌得少過大盤

唔好，科技股波架

飛機 油 郵輪大波d

點解跌咁容易

C 朗們咪坐 悶股 msft tsm nok 最撚悶 股，你班粉皮C 朗唔好入黎玩....

呢堆上星期壓咗彈弓啦

應該係被訂單拖累

好想再瘋狂long call呢堆股

尤其是OKTA 橫盤緊

Fcukbook 真係冇用

繼續撈底

Dal

我做下research先，thx波巴

咩叫c朗

Okta 乾升

飛巴 轉會CNQ 啦
過埋earnings 有興趣可以試下

21:53 【嘉年华公司计划从8月1日开始在北美逐步恢复运营】格隆汇5月4日丨嘉年华公司今日告知旅客和旅行社，计划今年夏季逐步恢复其北美业务，从8月1日开始共有八艘邮轮从迈阿密、卡纳维拉尔港和加尔维斯顿起航。与这项计划相关的是，其余所有北美和澳大利亚市场的运营将继续暂停至8月31日。（格隆汇 App）

幾時到航空公司呀 dllm

本身就係 leading group

掂啊，咁就發達啦
6月前我會睇透，各位睇路

其實佢冇航空公司配合 邊有可能resume到

見到有人大棍賣rcl 210115 80call 同15put 係咩玩法？

差唔多架啦
比d耐性啦

宜家玩科技股以外, 玩到驚驚...............

Now 仲有得升

I know that feel bro
6月put 跌幾日都追唔返均價

三飛烏鴉 GG

入少少正股都可以 話唔定上到18

d IV 太高..... 玩太遠leap call 如果呢個市係陰熊 又係見短期爆升 又係無肉食

中期 又係..... 得短期有得玩下.... 但.....風險高

rtx是咪想熔斷

納dee洗緊指數盤

OXY 本身係negative PE沒計呀 玩唔到你個種玩法
你要搵d 正常公司斬左有discount 個d 玩會唔會好d ?

升番就一定沒OXY番40個d ga la
但一定唔會上上落落好大波咁

有無人可以解釋下。英文差。頭四句唔太明
先殺熊？
Bears,go in for the kill. Bulls, close your long positions on the 11th and reopen them at noon on the 13th. What makes this play so beautiful is just how well it can be timed. $TLT ATM put 5/15 purchased 5/11.

依家入oxy有冇得諗，聽日出財報

熊軍收頭

係咪話牛到11號。13號再開牛？
所以由今日升到11號？

叫牛軍12-13號唔好送頭 好似係

thx 龍巴

睇下先.......................玩到

蝕人工..... 成個倉今年回報可能得5-10% 唔敢再 落注了.......

今日好多隻都負緊抽上再質番低
唔只指數.....做咩...

巴菲特談馬斯克：他做了一些了不起的事情，但我不會投資特斯拉股票

廢老又出口術？

咁11號前？

RTX出完財報等見4字頭

如果冇get 錯get in for the kill姐係呢段時間應該會跌
btw咩嚟

重組完唔係靚仔d咩？
65蚊苦主

廢老喱d老人家贏左大半世
臨尾先輸多獲
唔憤氣唯有出下口術攬炒

似舊經濟股好唔掂咁....

照睇就唔關事 跟番大盤走位
純粹講緊果個時間買債需求會大縮

My Coca Cola

呢隻野冇底 差過LMT咁多

Brk a 俾人洗倉

其實RTN 好地地專做軍事, 合併完要整埋飛機零件 拖低哂個價, 而加呢個股價要等飛起後先見7字頭 利申重貨想震走我? 好難

佢唔係寫go in for the kill?

如果你係熊軍準備衝鋒陷陣
Bull 就算唔信會跌 都close position 躲下

post 主相信 呢個event 既時間岩岩好就係做到可以引領下波大跌
(姐係black swam)

TSM上落1-2%點做c朗

壓彈弓 聽日就會重面升
佢地其實無咩壞消息令佢跌

淡淡J咗三日結果得個桔

OXY 16.45做空，幾時放好

同波巴睇法一樣

改名未

旅遊版塊好似要錢唔要貨咁.....

我諗佢由債市推論出黎 有無全個post
但係5月頭bull trap 5月中月結日殺call都合理

破產果時呢隻垃圾等負數

唔怕 信fed

結果唔係廢老阻住 應該今日就彈上
希望佢彈上2950安慰下咁多龍軍

見OXY + 4大 airlines d put多到呢...
如果真係bear trap死得人多

可以入mgm ccl 班莊應該未出完貨

廢老係咪入返貨

唔識睇....怕係bull trap..... 似多人撈貨/////

真係搞笑 廢老都賣完先開put
應該係重倉hedge黎

forex 一樣，桿杆夠大咪得

妹下妹下

呢d 股先好老老實實... 坐都開心.....

OXY 班c 朗同個莊食幾十萬轉.... 正股都唔撚想坐.....

呢度

insider咁落力沽就知道份earning...

Zero hedge, twitter 都有d 勁人咁講
但我記得佢地話過前提係negative yield rate先

呢個post 沒個d 人咁pro

Tsela上啊

10.9貨坐到屎忽痛 同廢老鬥長命

之前51-52果排張圖日日都係V字走
每日高低位走出走入洗低成本

納dee 做乜9
會唔會bubble 黎

咁都畀人負評

渣正股直開完張short call, 再開short put
日日等運到

但係佢講緊債跌。咁股市唔係應該升咩？

但佢地個圖去到好靚 就近期LC 少注做C 朗算...

飛巴玩m$算啦

180-220玩成日？

66 rtx應否cut loss

玩緊

納指轉燈惡撚到
今朝仲講到熔斷咁

你叫淡友情何以堪

等睇有大芋出律師信告鳩佢

屌鳩廢老啦
佢唔鳩up我今日唔使輸

你玩m$ 做吓sp sc 啲錢多過我兩個月人工啦
何必玩oxy

zm沽空144應如何自處

原諒我當天不懂得珍惜

我都覺得自己on9 .....

而家都唔平係咪想蝕錢

好彩入左咋

我就話聽日跌啦

今...熔...

aapl係咪差唔多追進度

美債=最大資產
有突發性變化
好多資產要拆倉
USD, Gold, CHF, JPY 外(未必升，有避險性質)，其它資產都要跳樓。

Baba真係好撚垃圾

立論都已經錯 成篇野其實無咩用

friday個幾個short amd既兄弟今天不上水

大家學術交流緊點解amd唔夠intel做
點解佢最多值40

巴佬條撚屌咁操作....唔知....以為世界末日DKLM

唯不知 DB 無咩跌過.....佢條撚屌

GILD點搞

我都賣咗10手amd
入咗6手nvda

講左put TLT

俾廢老咁樣搞一搞大插
聽日啲酒店股同航空股有冇機會扯一扯

唔係死貓彈？ 咁多利淡都質唔到佢落去

X call 救全家

DB 巴......

我仲諗住好啦, 咁股災feel 隻LP DB 會有錢落袋,點知.....

個post 有講Bond market = 9 times of stock market

同埋好似GOOG巴講資產要拆倉 會好似3月咁打爆所有asset class

同意 參考作用不大

先豬DAL put
netflix call 補血

係咪咁正.......

DB係C郎本人
轉個身就入一球

跌左4、50蚊啦，咁都叫質唔落 50天線有支持

網上啲分析都好正面.. 唔知做咩搞成咁

佢用100股大法就可以打殘你
135開始有平倉盤 唔會咁快又有人大規模沽佢
當成個納dee都升緊

有larry唔沽 沽eric你地真錢多

不嬲都死魚黎

NVIDIA 太貴

有Fed liquidity squeeze唔會再發生
同埋美債係國債回報最高
又可以interest rate free 借錢 接近同cash一樣
惟一隱憂係fed開始買少左債 可能yield會愈黎愈低

唔好入CNQ
佢成本仲貴過OXY

Shop升到

鬼咩，佢話支那賣美債crash market，連登仔半年前都識同你講一賣日/星就會接貨啦

仲有fed最大戰力就係bond market一早已經print左半個支那既債量，要print多一個支那有幾難

收到....... 近排要收收皮先......

太攰....

空軍準備
佢升但我張SC都賺緊 已經出現緊IV crush

沽爆amd

-200呢個位想妹到幾時

入晒D蟹貨
oxy 酒店股 航空股
仲要上星期高追

聽日就散水

今日好多成長股都係，包括tsla

猿總牛b 平手走人

你咁諗到咁簡單你而加唔all in?

垃圾撚值咁高pe大哥先11
amd最多值5蚊

Tsla聽日仲有一波攻勢
但今日開call就無咩水位喇

唔蟹果幾隻你都唔入喎

AMD連跌幾日根本跌突哂啦
$50都穿埋
點都要反彈吓

Hkd

700以上先敢沽

太強勢想破頂

Larry 沽咗啦 仲好硬

唔會暴跌唔代表會暴升
你諗得咁複雜你allin左put未

過完個earning就會散水
除非佢勁過Amzn

我有講錯咩？

聽日先沽，netflex amazon amd有樣你睇

tsla 今晚破唔破到750

到時550見

今晚吉倉睇聽日走勢先
屌佢老味

amd由ryzen 1開始，每個earning都係先呃貨最穿頂

除非ryzen 4 爆炸/ qqq big short

唔係short amd = 堆土機前執銀仔

sp左佢今個星期49蚊lam佢少少

聽日高開低走 引你班人買

你都傻？我cash緊呀。學緊廢老
Put係好撚on9既一樣野。學黃國英話齋。你沽係好撚辛苦。因為根本唔知佢幾時先真跌。個心理壓力好大。

做個簡單統計幾多人屋企有netflex 同埋用左幾耐

CCL開車

amazon都係咁上下位有support

等佢high埋聽日先

終於係larry拎返我應得既

唔太貪心x升到10蚊我就放

開始跌番落50蚊

short定啦 有1.6 水位

我唔貪心爆到上13$ 就ok

Short option ib個按金咁誇張嘅

咁你咪繼續cash囉，你有你做我有我做，都唔知你無啦啦屌我做乜9
我就同你講就算納指聽日插到5000我都繼續買，我就係咁頭腦簡單嫁啦

依加睇返加支那關稅係利好隻X ，有利本土鋼鐵業，18年果陣都爆過上去少少

1飛60000鎂貨wow

玩美股唔玩科技股根本on9

落spread無問題

pins 幅圖係 一級級上

新手一問 ，除淨既話d call係咪會跌？

聽日千升

我係見到你講到而加呢個位驚乜春。狂買狂買
有QE唔會再跌個種態度

Make America great again

Spy call諗緊入唔入張宅袋

一個acc 三家人用

真心而加呢個位驚乜春

冇溝aapl張lc

升返了

直接買tqqq udow
Flexible d 盤前盤後都走到

嬲左 掛住睇偽娘

MW U.S. Steel stock price target raised to $9 from $6 at BMO Capital

連燈大船會唔會破燈呢

巴打，留意左你一排懷疑你係咪有小小人格分裂
明明自己就係日日響度鳩叫果個

咁你咁樣講無野好講啦。所有股而加買都無問題。坐幾年實升得返

23:34 【发推文声称要变卖大部分财产的马斯克将加州两套房产挂牌出售】格隆汇5月4日丨据外媒，数日前宣称要变卖大部分财产的特斯拉首席执行官伊隆·马斯克，周日将他位于加州的两处房产挂牌出售。根据Zillow上的挂牌信息，这两处房产位于贝莱尔地区，均为业主出售，总要价是3950万美元。其中一处房产是已故影星吉恩·怀尔德的故居。上周五，48岁的马斯克在不到75分钟的时间内连发十几条推文，其中包括说自己将变卖“几乎所有”财产。他还说，他认为特斯拉的股价过高。这导致该股当天暴跌10%。（格隆汇 App）

真係傻左

用支牛本少隻股貴少少己經做唔到short side
波巴用邊間玩？

如果真係美債被中國拋售而無人接貨
首先中國貨幣既信用系統直接無左?

而家玩udow好似無得輸

想問巴打ib係分開先short後long
定ib好似有一個策略創建器可以等所有單同時落?
唔係好識用佢app功能

Larry真係冇撚用

一個acc 差唔多 10個人用緊
仲有個應該架仔login 左我acc我都由佢 費事煩

原po係講緊bond market會大插
我回話支那賣債令bond market大插係唔成立
一個字關於股市我都冇講過
巴打會唔會太多幻想

仲用支牛 FT la

唔識ib

得你一個

睩黎連登無咩用家

覺得值唔值？

賭緊百家樂d呀叔係咁架啦

你少去葡京ja

睇開大劣網

忍唔住買左少少DAL希望唔會後悔

9成人

用家
幾個月先check下有咩睇，但係sub左成年

同問，有冇人用開ib玩option?

Udow 好似幾抵

話唔埋覺得美國房地產又會再爆

唔好嘈交啦, 一人講一隻俾我跟下
睇下邊個最有實力

屌你
我有時分唔清巴打邊句真邊句假

賣樓all in tsla

聽日就返家鄉

Ib有得用strategy

依度大家D時間參與全球最大賭場，邊有時間睇NFLX

奶巴覺得dow都係23-24000徘徊？

出面市區睇場戲都要1舊水啦
咁都覺得唔值我真係冇野好講
雖然真係好多伏戲

佢似收到風

你張相係真
amd我無接貨都係真

一定係p巴
入啲qqq?

Tsla我都有上船各位未落船嘅贏多啲

之後仲唱國歌話火箭升空唔通講緊SPCE

我信撚左amzn落地獄，今日pre market 25 2/3

日日都跌

賺少左嘛一半

*225x 走左2/3

你過數俾我,我幫你

均價幾多到

睇到隔離張枱連開7鋪閒，下鋪跳唔跳過去買莊

依到份賭仔晚晚都做緊思想爭札

左一巴右一巴

我無short sell ,純粹睇佢落地獄接long

因為無錢做short put

你唔用自己錢入

納dee龍市

上左機冇野好做

我試過係策略器build左個iron condor
係咪只要果4張單一齊計最後得出既net profit/loss=我set既限價
就會4張單同時成交?

賣屋all in tsla

用返巴老果句
冇恐懼邊會有平貨買?

佢似去上海定居 變中國人喎

睇下有冇the big short睇，溫習下

驚西 跟廢老沽爆航空股啦

應該係
我無用過iron condor
Spread係兩張單一齊做，甚至好多個組合，總至做到一對個net係你入個價

3M 財報到依家日日趺
咩玩法

廢老止蝕，連郡要Long爆了

用ib，如果先short，hold 舊按金會大舊d，但係你加隻long 腳佢會減番你按金
如果用策略器就會一次過計個按金

如果佢唔係傻左

上星期五$2.5入
今日開市冇追多張

P/L可以睇返佢個performance calculator
有寫明咩位breakeven，最高蝕幾多

FEYE 5/15 11C個VOL

oxy開車

CCL

睇好收市轉燈

咁如果我其中一邊有張short比人行使
我係咪要手動平倉/行使張long/等結算?
ib有冇自動功能會幫你跟番個strategy操作lock死個maximum loss/profit?

同巴老夾鳩埋

見新聞已經call 左

啲put都 明明綠燈轉眼變成紅燈

nasdaq 已經傻左

唔係真係大奇蹟日呀

14.5 末日call 聽日又可以收錢

俾小朋友睇卡通片咋
大人跟本無時間可以坐定定睇電影

屌，猶豫左，冇入NVDA
下班車唔知等到幾時

望住KO好心痛
廢老巴幾時救一吓

入udow

出完Q1收下皮先

大哥3弟都係咁

有無人有留意CLX

有冇CHING CHECKCHECK依個屎眼

淨係識答你第一個問題，你開倉4隻腳一齊開，但係平倉係可以逐隻腳平，其中一隻腳比人行使左咪淨番3隻腳自己平囉

屌 咁忙仲上連登係度9up

睇緊 等等

終於捱到科技股升返
聽日到其他

廢老股要長渣，好無激情，開張short cover 收息啦，佢仲穩過台積電

Option好難玩,方向成日轉好難strong hold
磨死多過賺

今日十大option volume wo diu
跟左先再睇有沒新聞

航空等到生痔瘡

個VOL大到

基本上領升領跌都係科技股

d盤口全部都係larry對倒，好無激情

唔該哂上面咁多位巴打解答

有好消息唔止+2%啦

洗錢大法

LARRY平時自己同自己捉象棋

上連登唔駛開聲，又可以隨時停
你睇戲齋睇字幕咩

同airlines 個d差唔多
我見都係rating俾人升左
PT @23 但沒可能開5月15咁近

我估係中左agreement data centre 個d
有人早左知?

有關short option 一個問題

如果明知合股

Short option係咪必賺咁制

理論上option 價值係合股前會反映

但合股後例如uso咁

舊option 只可賣/平倉

唔可以買

價值跌跌到地底泥

合股前short左既係咪差唔多必賺？

鬼佬知中概有問題
大陸仔明白國情

邊有傻散高位接佢 佢倒到100 都係殺到d空軍，自已出唔到貨

見到d錢係度走黎走去
呢隻升就果隻跌

即晚到價

做乜7又跌返落去，妹撚左半晚先上返d

我都覺得係INSIDER INFO

嗯嗯嗯 唔覆大忙人啦
Btw Netflix 套真人show 最搶眼對男女 播完套野ig
多左二百幾萬 follower

可以試下用calendar spread減少成本

應該冇得告下話？

38都夠食 係估唔到佢今日拉到差唔多39

太多OPTION友,磨練吓佢地既耐性

411 股 0.06%換手率

洗倉

入廁紙打飛機
沖廁有真空吸啜

你地要夾硬沽要洗籌
佢托鳩住

巴打試過?

今日既POST 慢咁多
撚到兩邊叫春既力都冇

倒升10%痴撚線

ccl聽日仲有冇得上呢

想問下calendar spread 如果開完冇耐已經中晒邊，即係連隻short 腳都入晒價，其實係咪要成套平倉走人？

上20

點睇oxy財報

連郡average price16

呢隻未升番 都可以開call

道跌納升會唔會維持返一排

TAL 同 GSX 仲未訓醒夾我?

larry成堆1000 2000 5000 9999 盤口

我見到都心痛，得自已玩

納dee 好快又倒跌啦

睇你想點既姐
想鎖定利潤咪平哂囉
覺得只係唔小心炒起左，可以再遠啲加一套short spread
想allin可以淨係平short添

今日可以早D訓

高位追咗ccl call 好撚淆

你一訓 大戶就做野

大升大跌都係一點後 可以留意下

真跌假升 引牛

似跌唔落 想抽升喎

UAL好大棍

撚巴睇淡

硬淡

X起飛

早啲訓
聽日千升💪💪💪

入完call見有人讚tsm都知奶野

飛機起飛未先，安全帶都扣好哂

讚咗幾星期 見你入 call 就想奶野 唉 撚吊啦 今鋪

X call癲左

呢到兒登仔係要搭沉人地隻船

X 發生咩事，不停上

Aal妹撚左成晚i

呢到成日講隻死貓CAT冇見佢升過

想入D擺陣

走得咁靚嘅

好想睇巴群比人沽到仆街

有沒人想入jets

莊家股 沉咗咁多年貨源歸哂邊 有國家政策新聞或貿易戰 仲唔剩機炒上去。

唉我比佢磨走咗

ccl
痴撚線

我俾個空頭新聞嚇撚走左

AAPL call 做乜撚

ccl 炒出炒入應該好玩

AAL跌就最痛，但彈起條線直過哂其他三隻

Aapl轉撚埋燈

妹升左一輪一野落番黎

巴打，快啲走啊

唔理佢了
買咩輸咩

大盤跌嘛

連燈大船真係唔講得笑RTX燈到三日由67直插57

free fall

熊軍係咪殺到黎

養飽d牛之後殺晒佢

屌我7.5 比佢震走左

正股都要殺？

一棍插落去
海巴你可以溝了跌到咁

納dee轉燈

唉 我早咗信心一注兩星期call 10雞野。 點知佢磨足兩星期先升 好波

正股撚 入哂場 根本無得走

劇本唔係今日喎

準備熔斷

搞咩

股JOY

唔跟劇本走既都

決定扑暈自己

世衛又出黎9up 話要同gild 隻藥合作，之前唔係話隻藥冇用既咩

又黎假跌

貿易戰加支那鋼鐵關稅，大升

V 劇本姐

即係支又準備偷技術

Tsla call跌到個幾，心思思又想上船

大户食完飯就拋貨

咁平都可以

見人就成功就來騎劫

VIX完全無反應 散戶話想入市

抵玩喎
邊一個行使價同到期日

點買咁平 5月8 780都要9.8

850 5/8

850

今日唔知聽日事aapl就快沉

溝左

如果升到750左右會變左幾錢？
未玩過期權想買張玩下

WHO都承認gild隻藥喇

係連登一吹奏台j就出事

又股joy

望下先

唔知我係自己估個價覺得可以搏下就轟

上返兩蚊，都平過星期五買但我估佢今晚升咗$30，都係磨磨下

50%

但聽日到期唔到價就要放左佢 如果唔係就變癈紙？

唔到價既期權差一毫都變廢紙

依加想入都入唔到

到期你唔放就會自動化灰

到期前要鬥快走
入價一係就execute

岩岩再入多左AAPL CALL 收市前睇下有冇位走先

套現去買CEO 獎勵options?

曲巴都溝淡咗？

咁好牙煙 聽日要走難式咁放

末日Option個時間值縮得好快
8號末日近價tesla應該好激

溝淡佢搵位走

新手都係食下花生mon住聽日會變成點先

頭先0.7x 無走

8號先到期

末日option中邊可以1000%回報

末日call最好搵

縮時間值，同價位張call會平左
越到末日越激

大上/大落得好快？

0 / 1000-2000%

富貴險中求
啲aapl call準備變灰沖水三杯當一杯飲

呀係喎 以為聽日係 sor

上次 LK 搶到末日put 有2xxx%
貪心放多日就變廢紙

試過0
我都想試下1000%嘅感覺啊

邊條傻鳩shrot put俾你

抵搏喎一張先2百蚊

接咗

我唔係我開咗餐啦

2000%都唔要

準備含淚接大哥